點解張國榮當年完全紅吾起呢？？

岩岩睇完佢套槍王 發覺其實佢既演技都吾差wor（雖然都未好到夠擔正做男一）
而且樣都算係中中挺挺 算偏上甘啦 以當年標準都算靚仔既
會吾會係因為佢係個基佬所以吾受歡迎呢？？
搞到佢最後鬱鬱不得志所以跳樓死左 好慘

利申00後 覺得佢同我中意既歐巴似似地樣所以對佢有少少興趣

比麟伯屌打

假膠
block

返去睇比卡超啦細路

吓

岩牙完全紅吾起 可惜爛船都有三根釘

已經解釋咗所有嘢

岩啊 紅唔起所以死左 00後洗唔洗開多科你讀下香港八九十歴史啊

搞基為世所不容呀

你意思係寶可夢？？

史上最紅係姜濤下話
靚仔過張國榮幾百倍囉好冇

小妹借朋友ac==

吾你老母臭閪

吾你老母

( Show Blocked User - 321超卡比 )

OnL9
就係呢啲假膠Post搞到連登咁白痴⋯⋯
Block

你d打5p字嘅人唔會明㗎喇

駁吾到我就剩係識block人 小家到呢

你就白痴
我平時響微博都係咁留言架啦！

小朋友早啲去訓覺啦 夜喇 媽咪鬧啊

校長都紅到癲啦

我下個月17歲喇ok? 訓你媽逼

假膠唔洗理
哥哥唔紅喎